[gif] 用放大鏡燒著女朋友pat pat

冒煙都叫著火

Cls

如果照落屁股中間會點

笑l死

好撚正 點解可以咁快

係咪痴撚線嫁！
屌你老母！！（一腳踢過去個下）

痴線

笑到仆街

好癲呀

做乜鳩

笑死